支那德國留學生最近想去散佈錯誤消息誤導當地市民

但未見有日期 所以我估未傾掂數
文宣 when？

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

如果德國朋友睇睇黨媒啲文宣
應該會覺得好disgusted

噁心到

btw 佢地唔獻醜都偷笑

德意志好似有跟開香港

德國Youtuber有出片講

淨係呢張都有排玩啦